你有幾關心北韓，外國人就有幾關心香港

其實都知係得個知字

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

始終事不關己 好正常

去旅行，d 人知你係hk，會好熱情咁同你講stand with HK